[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5111)

nba

半大 easy cash

又中！

屌你老母地震

搞笑咩

1分鐘半大...

屌門狗有冇咁準

出6中5 全高水

半大只需30秒

應該有多球

門巴又中

半大只需兩分鐘

我

屌你老母37號

半大就攻得半場0:0
買細波就咁樣NBA法 癡撚線

和返就刷爆角啦

半大只需

1-1又要繼續刷角 角細點頂

買乜撚上盤，買fg就可以訓

好撚on9
入親波都俾人nba

派我包你唔識輸

極度懷疑有NBA球員偷偷地潛入踢波

依家可以買細了

和尚勁撚到

有冇巴打有睇搞乜鳩

有冇青爐

咩事

和尚瞓醒咗？

門又中

冇出

就黎開咩中咩都係佢出

歡迎入谷看燈
做個紀錄

唔再開放了

正傻西中堅漏頂跟住單刀

懷疑佢開口夢出左主

沖完涼就11
大波-1

準備大波細角

和尚瞓教個時報夢出左地震fg

-9C

thx巴打
開心唔到一分鐘就…

哇搞咩無啦啦11

美假平均幾日先有一場半大
咁都買抵贏

角呢

佢其實係邊出？

上個po

唔係咁度ga
你留意下個半大水位

半細咁低水 應該無乜人買

指教下?

要比我份excel你wor

狗會係咁封角咩料

都冇出呢場

外圍多，人地個盤口開低一格

excel 賭球大法

個波一接近底線就會封

3333333

買唔到半和買左2.5細

無7 頭？

3.5 入球 -2

星期二得兩場波點追數

門叔型到

波又要一齊入, 黃牌又要一齊推拎

意假賭到氣咳

當比自己休息吓

閪震唔刷角點入波呀

門神買左乜

地震！

俾人吵醒

刷佢老母啦

7+

門叔 仲收唔收𡃁 我都幾抽得

想問下有冇睇波LINK??

勁!

驗下腦先
加多注9.5b

阿美紅未

4JA, 無4連

仆街又單邊刷
點大呀屌

阿美力架入未

10.5s震緊

單邊驚閪

假撚到呢屌你老母

5555

派膠

單邊22c again

刷刷刷

8.5b 9.5b -5
刷啊

個場正氣到傻 賭仔大勝

成日話出水 出你老味水咩 咪又你靠鳩估。咁岩比你估中一兩場就當正自己睇係睇穿哂啲盤咁 落場果個都未知自己贏定輸啦 不過呢個平台都係比大家圍下爐 過下日神姐

搞到馬會而家個波一係底線附近就封

有補大全部開哂

第一球啲後衛 人多都可以比人走甩

10角ft齊贏

晨早流流咁擦得

半大係一種堅持 堅持先有希望

-6c

啱 仲成班抄黎抄去 笑死

呢場有買半大嘅人 真心佩服 抵贏
唸住0:0ft

轉數快
只服和尚 其他觀察中

唔怪得內定你

又想睇12m大戰了，all missssss

出水無問題 係出出下變賣料先話姐

畜生客隊 一隻角都無學人入波

我朝朝都祈禱祝福佢地一世平安又周圍同人講咩
樓主pin我唔該

出出下 想玩外仔朋友可以pm我

羅湖城飛身救角

6

主後衛派膠

比人入完就唔識入

唔理啦 入得波就要交低幾隻角

跟左門叔半大收錢

又比場墨超呃左

9.5s

我都跟咗

巴打買左咩

狗會係唔開4/4.5
驚死比人買細

地震禁屌到對面冧樓

TG谷贏先生最過癮
係星星個爐出水準到比佢share個谷出黎
口講話唔會賣料
過唔夠幾日話另有外仔谷
一次性收600仲未計比佢水去玩外仔果d

無入球可入

佢地同一個莊 幫手宣傳啫 打擊艇仔

見你朝朝玩美假角細

-5c

Same

買左阿美力架想死

9.5 10.5角大 話左地震實角大

你乞得夠多啦 不如直接幫人含

未完場咪gel

阿美俾人屌到受讓

樓主英明 黑單on9

地震要出8號先會贏，場場都係咁

仲唔出

阿美入未 上力少少得唔得

擦撚到

阿美點搞架

37張呀大佬，仲打正選虐老咩

琴日派唔撚揀我 屌你

下半場出黎goal ok?

派我 你想要的我都有

咁老 都係行行企企

墨假中伏

阿美信念

墨超呢場一定有紅

琴日輸到喊 燈撚過你

場場有波入

唔撚買就半大wtf

主紅得唔得

過得哂15 2 100

Lm

去咗食野跟唔到

L

中。

呢場角細要靠傻西快d入波

半6全?

不如6張每邊3張直接腰斬算

我了

等陣會唔會打架咁打

On

lm

支持

美假專開相反

有

地震數據幾好態 有無巴打有睇live

LM

有, 的確係屌打緊客隊

係踢得幾好 除咗中堅派膠

聖荷西地震10角完 5 1 100

睇下莊家有無指示要開紅牌大

半2全2

11.5b入得過?

轉個頭就6c 又要頂到瀨屎

封？

入左

傻西12m

入啊

12m

主12m

2-1

角小了

一出黎就12m

封

Goalll

Thx all
End

阿美入未

大波chshed

夠膽就nba22
頭先唔係好威架咩

地震goalllll

早晨

屌你個羅湖城又派膠

原來美國佬係識得入波

主入波 唔刷了

2:1

籃球

聖傻閪！

墨超又唔識入

琴日朝早肯刷角大贏

11.5b
又要驗腦

和尚指教？

屌你，聖傻西

琴日跟左富咸一球

買左客？

半場買左主晉都有1.6倍

主fg又中

角停了客隊垃圾唔識刷

角大24

仆街12m 睇黎角細

無入球ok?

21無c了

屌醒唔到

美職買反Cup保平安

買少少客晉都好

3.5入球-1

11.5b

7777

7c

-3c 刷啊

到客幫手刷

阿美快啲入

客都識刷？

買左羅湖城

味完場 唔驚

11.5大上唔上好

單邊角主head緊 11.5b死得啦

傻閪入多粒先啦 屌

羅湖城唔識擦

買左和

羅湖城整球定軍心先

賀生

羅湖按屌

狗會角球中位數永遠係10.5

感覺羅湖城ng

NO NEED

鹽湖城快追和想睇12m大戰

買細，高水回本

繼續刷角

又封角

8888

主3

羅湖唔該禁屌入左佢啦

地震頂㩒住呀屌你老母

閪手哥

-2c 刷啊

有冇人要我幫手post飛？

咁睇定啲先

11.5-4

31

3-1

角大ok?

屌你老母羅湖城

應該有13c, 羅湖城都刷

客隊88

地震手足

3:1

3:1仲刷唔刷

正傻西連續四場贏盤

估唔到最正氣係閪震

希望啦

下盤針

仲補左和

起唔到身買主盤

之前明明想搵場贏都難

復賽前係垃圾嚟

3.5大goal

以前地震好撚廢架

99999

9999 -5

99999999

易到

地震易到

3比1
又係咁
今場買幾百幾十蚊就贏
如果買一萬幾千蚊就輸
所以賭波賭錢真係小賭貽情算了

客加油努力刷 有回報 可以Cup

連c未？

San jose 幾勁

下場？

問：點解鹹水城咁撚廢

羅湖城自己攞黎
本身可能贏你1:0就算
咁撚串nba係要教訓下

客ng

美職一哥

死假波
唔識踢就咪踢啦

唔記得起身買就nba dllm

鼓勵

下場FCLA 1.67 比狗買

地震好似都1.8x

主5

補個和 繼續訓了

想買

3-2你先補都味遲？

地震依d咪好波 半大全大角大上盤

請立即冰封角球

阿美果場有沒人睇左上半場，係咪主禁屌?

唔係1.68就要得啦

一齊針有盤唔買走左去買角小

傻西串左阿美

係 主gel

11.5s 機會黎喇

封9左想補都無

掂，客隊針

9.5s...

角球點部署？

88

SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

11.5s

10c?

22分鐘點頂

買左9.5？

12c角膽

和尚醒未

我早你dd輸

每日買細波細角練心，應該不出十年我就心臟病死

即場有咩好買好?

Cccccccccccc唔該

今日得朝早美職波賭？

又神9

冰封

11.5a

SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

S

夜晚咪有國米lol

仆街傻西仲唔控下節奏

每次買個時轉賠率再買就會g 依場應該at least 12c

放心我應承自己今日重新開始只玩幾十幾百
唔會再幾千過萬

深同感受 試過好多次
次次最尾都會買 跟手爆一粒

賭仔心態 我都有

cf美加信念

客5

仲唔憫啲買大

阿美贏到全季全力支持

所以唔買了 係上天既啟示

唔輸都偷笑

11.5 -3

32

中

玩過幾千幾萬一注好難返轉頭

3:2

3-2
快手3-3

上盤告急

和波？？

15分鐘 5角快

3:3我幫全波po含

準備好了

閪震條後防廢到...

3:1 就封盤唔撚比人補
而家得返5倍屌

買完客4 秒針

有冇上盤手足震到仆街

買左地震既 自己補飛

2角頭撚著

本多忠勝？

下面贏特啦

冰到完場

快手刷c

羅湖城識閪刷咩

想開11隻

傻閪似想入多粒

投撚降算

比多d時間人買

30秒落一次底線出波 下下都瞄腳斬

次撚次都唔記得可以補波膽

10.5s 跌船

阿美踢場波傷幾多人

On99
3.5細
4.5細
爆撚哂
咁樣針80k
就係呢兩隊假波

-3C gogogo

完場未

10.5大應該開到啦
狂出高水細引人買

買左地震 依家腳震緊

10.5大跳唔跳船好...

阿美踢開功夫足球

補曬睇好波

冰左十分鐘

絕殺3-4會點

傻仔

堅持到底

半6全9

鹹水城比多粒我驗腦

-3c

80k?

快啲入球

淆啊你

11.5-3c

美洲虎汪汪汪

想睇

-5c 快刷

係咪冇人理阿美

-3cccccc

唔掙扎點贏大錢

狗會精選細波細到開5粒

13.5b?

-2c左好耐撚耐

美假都追細唔抵幫啦，人地早兩場八十幾分鐘先nba

美職 澳假 情願唔買 都唔買細
好撚多時半場一粒都無 下半場nba
再唔係就80分鐘打後有絕殺

走盤算

傻西換人死守

最後十分鐘 進入大直路

無信念贏唔到大錢

等輸

追唔追客6好

到底幾角完呢

10.5b

Ok

客晉7.75

比卡超真係rc

比卡超紅牌

準備4:2

買左傻西，想收錢頂住3:2

比卡超rc

諗住阿美會紅 估撚錯

比卡超紅牌1-0

80k....打多咗個0？

cf信念

阿美快啲456

5隻角 快

呢隊比卡超同火字頭個隻都一樣咁搶疆 搞到紅埋

至少都開個10.5b啦地震

11.5都收皮屌

墨假定律 阿美轉頭會一齊紅

呀美上

咸水城都紅

刷角呀屌你老母

會比人入一球跟住再紅

紅卡黎料

rc no c了

戰神卡

紅牌糕

Ho想買鹽城NG

紅左仲勁
劇本

-2C

9.5b都要死

比卡超好波!Q

呢d時候紅牌，真係戰神卡

咁都無角賭閪咩

紅咗會追兩球

人多手腳亂

角啊地震

85分鐘，我宣布今輪美職正式開踢

西震gel

羅湖城正式玩撚完

2c

拎紅隊會唔會即秒goal

比卡超平手點頂 又紅

唔好睇到紅牌咁撚勁先得架
都要睇紅嗰隊係邊到
鹽湖紅左咪又係廢

連c召喚

和尚I love u 11:00客盤點睇

紅左仲勁

42

4:2

4-2

Goal

買大波開大角
買大角開大波
點解會咁？

信咗你哋買角大，宜家跳海都唔掂

4-2 wor

紅牌無敵

42 易到主盤

買主開客買客開主

美職買小球

地震 gel
比卡超jumped

阿美入未呀屌你老母

紅完即入

之後通常一齊買就會全細

-6到

客盤手足有一絲希望又跌番落谷底

等輸啦

抽啦抽啦
你又贏幾多呀

送隻角嚟啦

馬會閪到

刷多兩角呀屌你老母

5:2?!

講左
買左鹹水城都係咁講

要角就係咁入波

cccc

真係有

墨假好難講

入左3球都無c
因為我買左角細

好在無追
估到有波入 但唔敢

角細力頂

連c未手多又買左11.5 去死啦屌

補10分鐘啦屌

比卡超頂實啦

易撚到
大船對家必中咁濟

CF學下人得唔得

屌你唔好gel住

阿美打防反
比卡超打少個
應該和了

唔知補幾多呢

過唔切數補角大

同路，真係衰左隻閪手手多

刷c踢屌你老母

咁快截吊你飛都冇得補

買左下盤既話 點部署 幫人問

好彩10.5大跳咗船補咗細

有冇手足買莫雷利亞

Gel

仆街，原來無角
低水補飛 針

客隊唔撚刷角抵撚死

鹽蛇入多球面子球啦
買咗主其他

依家係馬薩特蘭

阿美入未啊

叫左你唔駛跳

送角未屌你老母

停咗幾十分鐘角

係刷唔到

補下場好過啦

點解改咗名嘅

10角未

阿美！

買咗5.5s

今朝場墨超, 角半1全1

奇蹟2c

阿美力架GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿美10

0:1

CF!!!!!!!

阿美goallll

話咗唔識刷

cf阿美利加goal

傻閪比多角

買親角大都停c

易咗手 搬咗地址

阿美！！！

冰屍

地震贏緊唔會刷 咸水紅左刷唔到

力架 goalllllll

刷角呀屌

正呀

+6

補6

阿美

買個主win試下先

呀美

啊美入多2粒得唔得

殺哂角大

刷兩角呀屌你老母

主隊下半場一角都無
抵輸
最衰個球12碼

有無人派 比戰神逼害

3連c啦

痴根入完紅牌

阿美又rc?

阿美加油

10C

10c

岩岩客4想買 又係唔買就中

神9

細角Gel

美職點解咁興補幾耐

10

真係紅埋

屌

6分鐘3角可以嗎

其他心水
第一隊入球：普埃布拉

雖則看好FC馬薩特蘭最終獲勝，但攻入首球的話似乎普埃布拉的機會更大。普埃布拉去季5次聯賽作客，其中3仗先開紀錄，相反FC馬薩特蘭的前身莫雷利亞，去季聯賽5次主場出擊卻有3次先失守。

直屌主勝

連角啊

我屌 阿美你紅乜鳩

10ccccccccc

佢地飲兩次水

求連角

阿美頂撚住呀屌你

1-1!!!!! 紅牌

阿美玩乜9

阿美1-1！！！！

rc

比多1c呀屌

我屌

-2ccccc

沒啦原來有劇本

客隊入波假希望

話左阿美會紅

比多一角

多唔多人買羅湖城

多飲水

10c搞掂收工

輸1k 收隊先

1c

阿美真係cls

要嘅唔係紅牌1-1呀 係入波1-1呀

美假補幾

又比假希望

補幾？

10c贏100蚊

嚇撚死人 收曬2注

奇蹟1c

有體育精神 10打10唔佔便宜 王者之相

cf泊大巴

咁樣紅返件 cls

比於超追和

美假俾多角

FCLA 1.71

11c

11CCCCCCCCCCCCCCCC

入完波即刻紅左個

比卡超

11

無角了

入撚咗人一粒叫唔佔便宜

-1ccccc

11111

連角啦

如果墨假有紅牌大細到就好，2.5b叫糊

11.5b慘死

FC馬薩特蘭是墨超的生力軍，來自舊墨超球隊莫雷利亞，球會易主後，搬到新東家海濱城市馬 薩特蘭。新帥柏蘭西亞曾執教普馬斯、盧保斯等中型班

無得再叫莫雷拉

買咗墨超2.5b 先嚟兩隊紅
呢期黑到

10.5角大 主盤cashed

11c goal

阿美頂住

墨假係好撚鍾意一齊紅

有機

取消角 ? 12m?

Var

11.5點呀！

輸晒了

too late

啱先鬧自己on9 同自己講對唔住！

VAR 5:2

阿美頂住呀屌你老母

我錯了，補岩飛
輸2k 當贏
thanks

屌呀 咪撚角變12

呢啲撚屌聯賽打假打到出汁 贏少啲都要補飛 唔補輸返轉頭都似

傻西12M

12m變角

又角變12？

無計 主隊大廢 想傳個波俾龍門又接唔實

12m 冇角

變10了

屌你老母，食角

屌 食角

慘了 角變12M

角變12m

5:2 10c

唉 1-1入波得唔得

11s 11.5s 力頂

慘到

真係痴撚線入極都仲有

屌你老母球證

屌你老母食角

5:2

原來var有返工 強行角細

角變12

又變返傻閪黑名單

11C變10C笑撚死

屌你老母黑哨

我補左10.5s ...

賽前10.5s力頂

11角 腳都震

下次開波前都係打電話過去問吓球證買咗咩先

teddy sir又中

10.5s gel得？

地震啪啪啪
比卡超針針針

手球好明顯下

gel你老母

完場又紅

10.5s奇蹟生還

10.5s易到

我都補咗

10角wo

屌你老母臭閪var

10.5細

叻咩 岩岩嚇撚死 醫心都唔夠

比卡超 廢撚到 追啦

11.5S 輕鬆

11點兩場上盤直屌-1

10.5s 11.5s 舒服

半6全10

11.5s 大力gel

比卡超反cup 10 1 100

屌你老母10.5大慘死

10.5s wo

好

feel到比卡超和波

.

曹格勁到

唔得 阿美要贏

11.5s gel，依家打電話去book心臟科

一早針咗4k

真係好明顯手球

仆街祝球證全部中肺炎

孟德勁中 CLS

Lm OK？

5:2 @ 250

冇買到轉左賠率

頂到瀨屎

條傻閪唔會派架

fifa回血算...

廢賠率變再買

抽我

無人會買到呢啲波膽

cls 買左10.5s diu 左出聲
比12m 救翻

feel good man

8.5 9.5b

好彩堅持到底

下場贏先再派

11:00買咩 中左派

撚狗

比卡超要進化

點會有250倍呀

真 個心仲跳緊 好刺激

馬會點解無紅牌買 好想買墨超紅牌

西雅圖

有冇人買西雅圖fg?

跌到1.67廢是中風

西圖

單黑, 都話唔駛跳嫁啦

我想推晒la 洗唔洗驗腦？

呀美力頂

skripp stdm今朝正氣 加埋狂追死肥仔alback對家

10.5

著名波po會然單狗之前澳職買1皮5:2@100倍

叫咗你架啦

老友同路

和波啦

半場2.5b

有冇人派成撚日Lm都未乞過1次

頂住

呢場波劇本咁齊

跳船點解要倒輸？

下盤既西雅圖5-2都係得150倍
你話上盤既傻西有250倍

想知最後係咪10c

買唔到多數中

365 11c 球探10
邊個真

門蛇又中

阿美頂多陣

柏追和未

夠膽輸唔夠膽贏

感覺仲開心過9角完場 好爽

西gg

門巴
呢句真 補飛補飛真係正傻仔
我唔係針對黑單 因為我琴日就係個傻 仔 無啦啦贏少1半

西雅圖100%

佢覺得爆硬想輸小當贏

外仔都冇啦

西圖Fg

琴晚哈馬比你要左乜？

365轉返10啦

10000下盤

Push

買左一雞角細 一雞富咸 倒贏番 利申本身大數係正數

食完早餐好返嚟啦

屌你老母

派？

屌佢老尾 輸撚死on9 廢到仆街 腳都唔撚起

Sad 濕鳩365比假希望

omg

咁都篤中

咁補 好似......

買完先知原來私家雞

LAFC 唔買大波不如唔好賭

你有機夾角 點同

原諒我無出角水 即角好撚難賭

啱啱話冇250倍班友去撚左邊
唔撚比即場買架

0:0

咁咪撚食 屌埋波先啦

門巴下場買咩

比卡超blacklist

lafcc半大 信念
中左3場1.5/2b 唔係唔追呀

咩比數嗰陣買先會有250倍

識補飛先係好啊 基金佬就係識對沖 好過成日貪心輸突

呢個真

Sorry頂住左你

邊有得咁講
到真係10角個陣你咪又屌鬼
夾兩角其實已經好好

block撚左隻汪汪算

請受小弟一拜

染左別推

我唔係貪心專登夾角
停撚左半個鐘角
我試過買場閪甲 上半場8個 下半場1個都無
而我買既係8.5 雷加利斯 屌你老母

應該半場買？

唔好意思 我咁講實得罪人 但我唔覺補飛係戇尻 唔係想罵戰

收到風11:00半客半大

美國波等開左波買晉級穩陣好多

賽前買根本唔知邊落先會出力

比卡超追和未

有冇西圖啊

西雅圖第一球

C 變 12m

呢排d 即場d 角大好難食

跟

出現

Gun

有指示了

上啊

我係和尚呀HI

收到

諗住買客唔買了

但係咁講
你買得預左贏 驚輸姐係對你自己無信心
我就係衰呢啲

有無lin

黑單 呢場中埋再派你

馬會派錢

On9左買左半場波膽，睇黎是日不宜賭博

馬會又派錢

應該十幾分鐘未入波嗰陣

比卡超走盤得唔得？

好多人夠膽輸唔夠膽贏

輸完一排 就會勁中
定律

召喚黑單 自從派左你之後連中十幾口
今日唔知係咪啲黑氣翻黎 -1k緊
啱啱買左主fg 同主盤 中左派你

丞相反底

想問跟和尚係咪80%？

真

我就係人板

走盤 10 1 100

100

追和未

墨假未吹雞

$10又遮

門ching買咩

無人要左LA?

Me

大波只信LAFC